[性感超薄!][有圖有真相] 葵涌黑店賣超薄口罩 貨不對辦呃街坊(德華中西藥房)

覺得太過分一定要幫朋友post!有圖有真相,請手足自行判斷

德華中西藥房

地址： 石蔭商場石蔭梨木道120號
Facebook:
事緣我朋友婆婆係1月30號係呢間德華中西藥房訂左$200/100個口罩同埋$400/100個口罩,藥房呢就出咗兩張資料參考同埋圖片,張圖入面個牌子呢就叫做Sterlife嘅,話係歐洲土耳其生產.點知道2月11號拎貨先發現個口罩牌子完全變左另一個牌子(Merve Medikal)另一隻盒，仲要打開個口罩薄撚到仆街。
店主聲稱會訂購的產品資料(Sterlife):

訂購的收據證明

最後拎到嘅垃圾口罩

性感超薄口罩寫真

出邊好多間都返左呢隻

擋下口水夠用啦

街坊舉報

.

貨不對板喎

唔撚係掛,貨不對辦都頂住先?$200/50買呢種垃圾

推爆比人知道黑店!

唔好講好唔好用

我樓下果間訂先150

你200已經係水魚啦

真心啊,附近啲街坊俾佢呃晒

你講得啱啊,我個friend同我講附近好多老人家都俾佢呃左又搵唔到地方投訴

唔好講呢啲咩夠唔夠用， 而家淨係同你講貨不對版， 咁樣都唔撚屌得？

我$100

d人都照收貨？

佢有無寫咩規格?

去買condom好過啦
屌你
呢間垃圾發死人財

係啊屌,我個朋友想退貨/退錢,但間黑店話佢開咗唔退

嗰區老人區, 啲阿伯阿婆識條鐵咩。黑店死全家

店主聲稱會訂購的產品資料(Sterlife):

昆鳩阿婆咁鳩賤

報消委會？佢有冇賣假藥假貨？可以報埋海關

最後拎到嘅垃圾口罩

土耳其唔係歐盟?
無歐盟認證都買?

你係知道咁廢都照買？定係唔知道買咗先知咁垃圾？

呢啲人真係好撚仆街

啲老人家撚知歐盟咩

推

佢好似有網土報案,我叫佢直接打電話俾海關,咪on9

噚日有店員同客人打交

嘩屌~發生咩事!?

我都係葵青區居民，聽講前日有人報警添

呢間野係支那人開，都唔知隔離夠唔夠14日

啲阿公阿婆都唔知係咪執報紙生活,洗咗幾舊水，都叫有啲衛生意識買口罩，咁就俾人呃咗副身家

我都係啱啱到貨，渣渣地都寫明 EN14683 type 2
其實都薄過我用開個D
但係問過都夠做

你啱 係前日
記錯自膠

等於我ptgf比李冰冰我睇
去到打開房門：欣宜黎既 屌你

同一間藥房買?

有少少好奇薄到咁多窿咁,係咪仲用得?有保護作用?

打交咁誇張咩，聽到話報警已經覺得好大件事

嘩屌!等我叫佢掉咗盒嘢佢先

咁藥房冇錯都係口罩

0.01

Facebook見到 有狗有救護
有個女士同狗講俾人打

用嚟打飛機都整污糟隻手

世界級,唔知呢啲黑店幾時執笠

都唔明石蔭點樣養到咁多間藥房

我個朋友on99,錢人地話唔退就即刻走雖然作為毒撚我都明

hi老闆
你要唔要考慮下留返自用

呢間唔係出左名賣假咩 點解你仲會買

我朋友話婆婆拎番黎先知佢婆婆買咗,我估附近啲老人家都唔知邊間黑店

樓主朋友有冇聯絡區議員啊！

我家中嘅老人家都買左🙄拎出黎睇唔對路
真係薄到用三層紙巾做口罩可能更加有用

!!!!!!!多謝巴打幫手搵出處!!!!!!!!!唉我勸佢打電話俾海關

都冇得怪老人家,黑店有心呃人,啲公公婆婆又冇證據投訴無門

啲呀公呀婆十成九比人呃左都唔知
廢老另計，死左都唔抵可憐

唔報海關？

落訂風險高
寧買實貨

1蚊個

係呀 剛剛話完比佢聽買左假野
佢就好自責
黑店賺埋曬啲黑錢
望佢早日執笠

土耳其口罩真係垃撚圾

個fd幫響藥房買得2層薄到

$4 性感超薄

真!

老人家都係為咗屋企先去排隊買,佢地又唔識上網,真係盡咗力

啲黑店真係好賤格

報海關la
商品說明條例

大陸狗藥房

真!一定要報海關

俾第2樣貨該退錢，支持追究

呢啲黑店仲要專呃啲無知老人家錢真心而家都唔知戴啲咩先可以保護到自己

買條毛巾密度好似仲高

d野太舊 要裝修

一陣袁xx都話無問題就啪啪啪打臉

又係德華

新年前我都係到買兩盒救救

唉屌,好多受害者

中國大陸網絡語言?

係時候清空

真,絲襪都密撚過佢

淨係擋口水咁我用紙巾都得啦戇尻

係時候要癡下提示比啲老人家知喇

其實d黑店成日貼張cert出黎做乜鳩

可以證明d咩? 就算個盒係真 內膽都可以偷龍轉鳳啦

pish

真心,同埋啲老人家都唔識英文

我都覺得要!

我都買左，係就係貨不對版，不過就咁講啦，又唔係話真係紙咁薄，都還可以既
老實講，2蚊個口罩，我果陣買既心情係，擋到下就ok，因為斷估唔會好有期望係有哂咩bvp 又成，當去到一個位撲上撲落屌你老母一個奶罩都撲唔撚到果陣，算係咁啦

依隻我媽話要3舊水，月頭

我媽果日係現場，佢仲話睇左陣，話係美心果到黎

之前見人收貨 仲笑佢薄 透明

但其實根本就ok 擋到飛沫就夠

但連登仔專業過袁國勇就係人都知

我訂果日係依隻樣囉

所以我都教做不推文通知算，費撚事俾人話打手又成啊
只不過我俾左個post家母睇之後佢叫我覆囉

店主？Hi幾時死全家

你哋咁有善心嘅，比$200買啲垃圾返嚟都覺得冇問題

話撚左架啦，一野就俾人話店主，仲要無啦啦俾人叫死全家

屌你老母咩，人有人分享，我都有我睇法姐，哦，唔撚岩心水，就人身攻擊，唔通我又話你，打手，死全家咩屌你

因為我既睇法，同你睇法唔同啊麻，係咪啊

拿，我幫你預告埋啦，你會係我覆完你之後，就會話：

又話唔覆既，又話不推文回覆？點解仲要出返黎吠啊，仲唔撚係打手，屌你老母死全家啦

係咪咁啊屌你

都痴撚柒線，唔該，專重下人地，人地就會專重返你啊，一開心就死全家，你有無禮貌啊？你屌鳩人地咁撚無禮貌，我覺得我唔需要有禮貌囉，相向既

呢間徳華成日賣流嘢！
之前消毒火酒有人話係煮餸米酒

真係慶，屌柒你

你以咩野理由覺得我係店主啊屌你老母，影張相就係店主，咁你部電話有無影過相啊，影一張相就姐係等於果樣野既擁有人，咁你係咪擁有全世界啊屌你，hihihi,屌字係咪啊，尸口中月啊hi
死咩全家啊，口頭禪啊，我係咪要叫你食屎狗啊

我同佢買左依支野收左我85蚊添啦

不過無計，明買明賣，用開果隻間間都無，都幾撚貴，佢d野

依間一早賣假野，已黑名單左好耐。

其實溥同厚唔關事

$85平喇！
啱啱有嗰時賣$150
應該見冇人買擺晒喺度減價
你買咗番去支野有冇問題？

呢間仆街野有7間
google有

土耳其係撚歐盟
俾人Ban左十世

你應該開心買平左，銅鑼灣賣緊$160🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

推爆比人知道正一黑店!

袁生話飢荒可以食屎頂肚添
返去用豆陰啦腦細

德華好似有出現過喺賣二手口罩list度

咁激動做乜

係咪驚斷米路啊？

咁撚仆街

雞乸咁大隻殘體字都好意思po上嚟
影相影好啲啦見到你支正常火酒啦

我全家都尚在，所以好有感覺囉

你可能又唔同啦既，全家仲係唔係尚在都難講啦

白撚痴話人激動

見唔見到我話用開果支啊盲西，我覺得你係想引罵戰喎？

未用唔知，應該係話唔敢用

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

放左係到郁都無郁過

你個頭屌鳩樓豬冇禮貌呢頭大大巴摑左落自己到

見到你支野啲殘體字仲得睇得落你啲caption咩

不如你睇清楚邊個問候你全家先咁激動啦

盲閪

真係屌你都嚴費時，你咁撚鐘意係網上邊搵存在感，現實可能都只係一條毒撚可憐蟲，要係網上邊搵快感

你都係想同人講，你屌贏咗人姐，ok,，你慢慢

我就夠鐘做野啦

賣二手罩咁pk
果日呀媽都爭d排埋一份
推到黑店執笠

你啲小人之心真係好肉酸

希望多啲街坊知道呢間黑店

來歷不明都算，仲要係二手

我朋友俾佢婆婆睇話唔係見到呢張

全部簡體字都買

啲老人家唔識上網唔知，慘劇

😮😮屋企樓下

咁嘅口罩都冇保護作用啦

知識真重要

真係唔知佢做乜咁激動

提屋企人唔好買大陸黑心藥房

🤣引用台灣言論。
問題係，我哋冇揀過😭冇得揀

商品說明條例拉得啦

唔好用啊陣間卒手卒到爛🙈🙈唔知咩質素
用黎抹野又驚la爛啲野

至少還有機會選擇獨立

人地fb出左聲明屌柒你兩婆孫啦喎

唔回應下既

店主again?

l
同黑心店主同一張相，扮嘢會唔會扮好啲？

我朋友回覆:佢呢就唔係報警嗰個,不過公道自在人心,個垃撚圾大陸黑心藥房就通街都知佢賣垃圾嘅,呢個時候仲呃啲公公婆婆嘅人應該全家落地獄,十八代生肺炎仆街死,真定假大家有眼見!

我回覆你:如果你係店主，我祝你全家落地獄，下世投胎做大陸狗，藥房倒閉破產，親戚朋友連埋你都中肺炎，記得帶返你自己買嘅口罩，搽返你賣嘅大陸火酒，躝返大陸啦藍絲大陸狗學人出聲明真係人唔笑狗都吠。

如果你唔係店主，我支持你繼續用佢啲口罩。

如果你係店主，我祝你全家落地獄，下世投胎做大陸狗，藥房倒閉破產，親戚朋友連埋你都中肺炎，記得帶返你自己買嘅口罩，搽返你賣嘅大陸火酒，躝返大陸啦藍絲大陸狗學人出聲明真係人唔笑狗都吠。

如果你唔係店主，我支持你繼續用佢啲口罩。

柒唔撚柒啲啊用同一張相定係店主偷咗你張相呀，澄清下啦柒頭，真係笑到仆街，睇吓邊個信你囉
大陸狗真係冇撚腦，人一藍腦便殘

呢個post咁都有花生食

有鳩用咩，
之前佐敦發國難財打女人間野，個個話裝修，依家咪又係不了了之，
香港人大易被欺負

荃灣周圍好多鋪都番左呢隻勁薄口罩
但個盒就唔同
見過有粉紅色盒

等清算
店主;有得賺好賺啦
連我呀嫲都話你地係黑店 係到發國難財
遲d連呀婆都呃唔到架啦

同埋樓主我想問
個口罩盒既打開位係咪無封死嫁
我見真口罩一定係用機器整d虛線位黎比人打開
假個d 好似飯盒咁 就咁整個位攝住個盒
我懷疑係班黑社會唔知係邊搵到d流口罩 或者求其搵個廠 是但搵d料整假既 賣比d黑心商家佬

淨係討論口罩...

如果用自己的經驗嚟判斷個三層口罩的厚薄對抗疫能否產生作用，咁不如你黐塊M巾包任個口鼻啦

衛生防護中心感染處主任黃天佑：

泰國藥劑師教我地分別咩為之合規格口罩：

當心"假口罩"出沒！ 一包口罩100元"俗夠大碗"...網拍口罩真假難分辨｜記者 王家珩 孟國華｜【台灣要聞。先知道】20200130｜三立iNEWS

如果戴上面嗰舊垃圾，不如唔好戴行出街

【武漢肺炎】化學教父K.Kwong實測口罩成效 「YESPACK」口罩難防病毒:

【武漢肺炎】化學教父K.Kwong實測口罩成效 「YESPACK」口罩難防病毒:

Sor 呢條先至啱

荃灣 荃新天地對開 唯x藥裝有賣不知名聲稱印尼口罩
睇質地同樓主個隻好似 但佢透明袋包到實 無得摸

聽朋友講係唔使開虛線個位都可以好容易打開個盒，然後口罩係直接接觸紙盒，冇膠袋密封

依家買嘢見到實物都要好小心

條片入面個口罩同我朋友買到個口罩啲質地一模一樣喎屌

呢間一向都黑店
之前就係咁幫大陸人訂奶粉
啲貨有啲又來路不明

嘩唔知呢件事，不過見到佢個網站簡體字，仲教啲大陸人去佢間鋪

試過買野聽到舖頭啲人係咁叫啲人留wechat 話到貨通知 可以送貨
然後就好憎呢間野

真心，聽到口罩事件同埋咁多受害者覺得貨不對辦之後，我唔係住附近都好憎呢間野

好有心機教內地人搭車去

屌唔怪得之前勁多大陸人嚟
我心諗呢啲廢老區點解會咁多人
咁想賺錢就唔好做街坊生意啦仆街

慘

真

希望多啲街坊知道佢哋黑心啦

唔知係咪叫親德華都咁仆街

屋企人買左這個，佢原本依盒有冇問題？

薄撚過西，又有異物！
好彩退到錢

貼撚晒喺佢門口

我老母都有朋友送咗呢d罩比我地
試過帶出去，d風吹埋黎都覺凍

有無實物圖

藍色個種似係樓主個款，啡色就直頭透風

睇相深色嗰個真係好薄，係兩層口罩？

你就好啦退到錢

你中咗毒未？

冚家死咗未店主～

德華中西藥方店主死咗未,賣咁多假嘢係咪落咗地獄所以回覆唔到